在一個曲折的故事中，冰川國家公園的護林員讓一隻在蒙大拿公園丟失了一年多的泰迪熊和它的主人團聚了。 你錯過了什麼:洩露的公園管理局關於騷擾的研究顯示了恐懼文化|Fred Dreier | 2021年11月16日|Outside Online 
 在去莊園的路上，一輛馬車從她身邊經過，一隻泰迪熊從馬車上掉了下來。 《串聯:陰影的故事》是一款結構精巧的益智平臺遊戲，Christopher Byrd | 2021年11月5日|華盛頓郵報 
 諾貝爾曾在薩瓜羅國家森林的一對夫婦身上看到這一決定的後果，他們成為臭名昭著的泰迪熊全羅的受害者。 如何去除仙人掌刺(包括卡在喉嚨裡的刺)|Kate Baggaley |021年10月4日|大眾科學 
 在時速35英里的車禍中，泰迪會變成一個彈丸，其威力相當於5300磅。 你需要一個更好的狗狗屏障|韋斯·西爾| 2021年5月12日|戶外在線 
 自從泰迪出生以來，我從來沒有像今年3月以來那樣經常在家。 我要感謝大流行，讓我和我的老獵犬泰迪度過了寶貴的時間 
 謝天謝地，海王挽救了局面，給她打氣，而她則抓著一隻泰迪熊。 神奇女俠後退了一大步休·瑞恩| 2014年12月16日|每日野獸 
 從1958年的泰迪熊到2006年的艾米·懷恩豪斯。 Greil Marcus談如何用10首歌來解鎖搖滾|Allen Barra | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 最早的紙帶遊行之一是1910年泰迪·羅斯福從非洲狩獵歸來時舉行的。 是時候讓伊拉克和阿富汗的退伍軍人有一個屬於他們自己的遊行了 
 比策展人回憶的那些有靈感的物品更做作的是:一隻過時的泰迪熊。 我們都有一個玫瑰花蕾在我們的過去|山姆羅伯茨| 2014年10月15日|每日野獸 
 當被問及她是哪種民主黨人時，蒂奇奧特毫不猶豫地回答說:“泰迪·羅斯福民主黨人。” 紐約州民主黨人西法爾·蒂奇奧特能阻止州長安德魯·科莫嗎? 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 嗯，你知道他是新來的; 他不是你以前的爸爸，所以我不會叫他泰迪。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 本尼坐在旁邊觀看整個過程，傑西設計了一個非凡的泰迪熊。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 這隻熊看起來很可憐，它曾經是一隻昂貴的、眼睛明亮的、用棕色長毛絨做成的泰迪熊。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 “哈爾”、“泰迪”和“慄寶”都很累，因為他們一整天都在拉犁、拉馬車或幹農活。 《七點鐘故事》|羅伯特·戈登·安德森 
 父親已經把鹿皮馬特迪套在大雪橇上，準備去找博士。 《七點鐘故事》|羅伯特·戈登·安德森